裡應外合， 元朗好多地方擺放物資

預早幾日運入元朗收埋